<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Defs>
    
    <RimArchive.IconDef>
        <defName>RA_School_Gehenna</defName>
        <label>게헨나 학원</label>
        <description>자유와 혼돈을 학교 풍조로 하는 학원으로, 악마풍의 패션과 용모의 학생이 많이 재학 중이다.
            게헨나라는 이름은 히브리어로 힌놈의 골짜기(예루살렘 남쪽에 있는 골짜기)를 의미한다. 신약성경에서는 지옥이라는 의미로 사용되어 본래의 의미와 가깝다.
            학교의 풍조에 따라, 불법 서클이나 먹보 집단, 페이퍼 컴퍼니 등 상당히 자유로운 단체가 많다.
            본관과 부속 건물 등은 자유로운 연합에 의해 마음대로 사용되고 있으며, 진지한 학생들은 별관 등을 이용할 수밖에 없어 어깨를 좁히고 있는 모양새다.
            제대로 관리되고 있는 것은 풍기위원회 본부 건물뿐이라고 한다.
            이를 단속하는 풍기위원회는 키보토스에서 가장 강력한 존재로 두려움 받는 실력자 집단이다.
            정의감이 강한 트리니티와는 적대 관계에 있다.</description>
        <textureFolder>SchoolIcon</textureFolder>
    </RimArchive.IconDef>

    <RimArchive.IconDef>
        <defName>RA_School_Millennium</defName>
        <label>밀레니엄 과학 학원</label>
        <description>과학기술에 힘을 쏟고 있으며, 엔지니어나 프로그래머 학생이 많은 학교다.
            스포츠학, 특이 현상 조사부, 해커 집단, 비밀 조직 "C&amp;C"라고 불리는 메이드 등 다양한 사람들이 존재한다.
            학교 내를 순환하는 모노레일, 자체 발전소, 데이터 센터, 최신 공작 기계가 갖춰진 실습 센터 등 최첨단 과학 인프라가 잘 갖춰져 있다.
            또한 엔지니어가 많은 관계로 매점의 라인업은 커피나 드링크제 등이 잘 팔린다.
            사이언스는 "과학"이라는 의미다.
            밀레니엄이란 서기를 1000년 단위로 나눈 것. 혹은 천년왕국이라 불리는 기독교 신이 직접 지상을 지배하는 종말론을 말한다.
            블루 아카이브 세계에서도 서기가 사용되고 있는지는 불명이나, 서기는 기독교 유래이므로 본 작품의 원작에서 종교 관련 단어가 많은 이유다.
            또한 이과를 중시하는 학교 풍조에서 수학에서 가장 난해하고 가장 중요한 7개의 문제인 "밀레니엄 상 문제"가 원작일 가능성도 있다.
            2000년에 각 문제에 100만 달러의 상금이 걸렸음에도 불구하고, 2022년 현재까지 1개밖에 해결되지 않은 초난제이며, 인류에 남겨진 프론티어 중 하나다.</description>
        <textureFolder>SchoolIcon</textureFolder>
    </RimArchive.IconDef>

    <RimArchive.IconDef>
        <defName>RA_School_Shanhaijing</defName>
        <label>산해경 고등학교</label>
        <description>중화풍 학교. "산해경"은 "산해경"이라고 읽으며, 알파벳으로는 "Shanhaijing"이다.
            중국어권의 "고급 중학교"란, 일본에서 말하는 고등학교에 해당한다.
            원작인 '산해경'은 고대 중국의 서적으로, 형식상으로는 동아시아에서 가장 오래된 지리지이지만, 기상천외한 내용이 많아 지방 신화·지방 민화집이라는 측면이 크다.
            도원경이나 연단술 등 중국 문화 중에서도 민화·전설적 측면이 중심적인 모티브가 된 이유도 이 때문이다.</description>
        <textureFolder>SchoolIcon</textureFolder>
    </RimArchive.IconDef>

    <RimArchive.IconDef>
        <defName>RA_School_SRT</defName>
        <label>SRT 특수 학원</label>
        <description>&lt;b&gt;S&lt;/b&gt;pecial &lt;b&gt;R&lt;/b&gt;esponse &lt;b&gt;T&lt;/b&gt;eam.
            학원 간의 범죄 등을 해결하기 위해 설립된 학원.
            연방 학생회장이 범죄 발생 시 언제 어디서나 즉각 대응할 수 있도록 허가했으며, 엄격한 선발 기준으로 구성된 엘리트 집단이다.
            장비도 키보토스 최고 수준이다.
            3학년 부대 "FOX 소대"가 와카모를 체포하는 등 성과를 올리고 있지만, 연방 학생회장의 실종으로 인해 책임 소재가 불명확해져 폐교가 결정되었다.</description>
        <textureFolder>SchoolIcon</textureFolder>
    </RimArchive.IconDef>

    <RimArchive.IconDef>
        <defName>RA_School_Hyakkiyako</defName>
        <label>백귀야행 연합 학원</label>
        <description>일본풍 학교. 학원 자치구는 관광업을 중심으로 발달했다.
            무녀, 영능력자, 임협자가 있으며, 아웃로들은 텐구의 얼굴을 쓰고 있다.
            연합이라는 형태를 취하고 있어 학생회는 존재하지 않으며, "음양부"가 형식상으로 통합을 담당하는 것 같다.
            변태들만 모인 "수련부"와 "축제 운영위원회", "닌술 연구부" 등 매우 특이한 동아리가 있다.
            또한 자치구 내 자연환경은 상당히 복잡한 듯하며, "무사비의 숲"은 헤라클레스장수풍뎅이가 서식할 수 있는 열대 기후로 추정되며,
            한편으로는 눈이 쌓인 산길을 지나야 하는 장소도 있다.
            백귀야행은 요괴의 집단이 심야에 배회하는 모습을 가리키는 말이다.</description>
        <textureFolder>SchoolIcon</textureFolder>
    </RimArchive.IconDef>

    <RimArchive.IconDef>
        <defName>RA_School_Abydos</defName>
        <label>아비도스 고등학교</label>
        <description>사막 지역에 위치한 고등학교. 유래는 오시리스 신의 부활지 "아비도스"에서 비롯되었다.
모티브는 이집트지만, 일본의 주택가에 사막이 인접해 있는 신비한 환경이다.
한때 최대 최강의 학원으로 불리던 대규모 학교였으나, 모래 폭풍의 영향과 복구를 위한 막대한 부채를 지게 되어 학생 수가 급감했다.
현재는 완제까지 309년이 걸리는 빚을 갚기 위해 '대책위원회' 학생 5명만 존재한다.
그 황폐함은 모래에 묻힌 외곽, 무인의 주택가, 이용자가 없는 무너진 인근 역에서 읽을 수 있다.
본래의 아비도스 고등학교 본관은 이미 사막이 되었고, 현재의 교사는 모래 폭풍을 면한 하나라고 한다.
모래 폭풍이 발생하기 수십 년 전에는 배를 띄울 만큼 큰 오아시스가 있었고, 그곳에서 축제 등이 열리기도 했다고 한다.
스케줄에서 시설 설명을 보면, 대책위원회가 날아오는 모래를 제거하며 유지하고 있지만, 운동장 등 넓은 범위까지는 손이 닿지 않는 것 같다.
라이프 라인 단선도 자주 발생하고 있으며, 업자에게 수리를 의뢰할 자금도 없어 아야네가 홀로 수리하고 있는 듯하다.</description>
        <textureFolder>SchoolIcon</textureFolder>
    </RimArchive.IconDef>

    <RimArchive.IconDef>
        <defName>RA_School_Trinity</defName>
        <label>트리니티 종합 학원</label>
        <description>규율을 중시하는 아가씨 학원.
            진지하고 선량한 학생이 많아, 자경단이나 정의 실현 위원회를 만들어 치안을 담당할 정도다.
            학생들은 천사의 모티브가 있으며, 구호 기사단이라 불리는 간호사 지망자도 있다.
            반면, 세상 물정을 모르는 학생들도 많아 학생들 중에서도 쉽게 속는 편인 알이조차 바로 눈치챌 정도의 악덕 상법의 표적이 될 정도다.
            난폭한 학생이 많은 게헨나와는 적대 상태에 있다.
            원래는 적대하던 여러 파벌이 "제1회 공의회"를 거쳐 하나로 통합된 결과로 생긴 학교다.
            그러나 대립 구조 자체는 여전히 존재하고 있으며, 작은 계기로 분출할 가능성을 남기고 있다.
            음악당이나 미술관 등 문화시설이 다수 존재하고, 오래된 시설은 동아리 활동의 거점이 되고 있다.
            역사가 오래된 학교이므로 자치구 내에는 오래된 유적도 존재하지만, 관리되지 않은 곳도 많아 보안상의 구멍이 되고 있다.
            트리니티는 기독교에서 삼위일체를 의미한다.</description>
        <textureFolder>SchoolIcon</textureFolder>
    </RimArchive.IconDef>

    <RimArchive.IconDef>
        <defName>RA_School_Valkyrie</defName>
        <label>발키리 경찰학교</label>
        <description>키보토스의 다양한 문제 해결에 관여하고 있는 학교. 각 학원의 자치구 외(예: D.U.)에서 발생한 범죄는 기본적으로 발키리의 관할이다.
            따라서 각지에 거점이 존재하고, 정의감에 가득 찬 학생이 많으며 장비도 충실하다.
            그러나 학생들의 숙련도나 보안에는 심각한 문제가 있으며, 이벤트 '샬레의 해피♡발렌타인 순찰'에서는 와카모가 상당한 실력자라는 점을 감안하더라도 여러 차례 실수를 범하고 있다.
            따라서 각 학교는 대체로 독자적인 경찰 전력을 보유하고 있으며 자치권 관계로 다른 학교에 대한 개입을 자제하고 있지만, 사건이 통제 불능이 되면 협력을 요청하고 독자적으로 문제를 해결하려는 경우는 거의 없다고 한다.
            PV에 따르면, 교장의 "K.S.P.D"는 "KIVOTOS STUDENT POLICE DEPARTMENT"의 약자다.
            기본적으로는 연방 학생회 방위실의 지시에 따라 움직이고 있다.</description>
        <textureFolder>SchoolIcon</textureFolder>
    </RimArchive.IconDef>

    <RimArchive.IconDef>
        <defName>RA_School_Redwinter</defName>
        <label>홍동 연방 학원</label>
        <description>키보토스의 멀리 떨어진 변방에 위치한 초대형 학원.
            "엄청나게 넓은" 학원 부지와 "엄청나게 많은" 학생 수로 알려져 있다.
            추운 지역으로, 하지의 시기에도 눈이 쌓인 모습이 묘사되어 있다.</description>
        <textureFolder>SchoolIcon</textureFolder>
    </RimArchive.IconDef>

    <RimArchive.IconDef>
        <defName>RA_School_ETC</defName>
        <label>연방 학생회</label>
        <description>학원 도시 키보토스의 행정을 담당하는 통치 조직.
            주요 조직으로 "재무실", "조정실", "방위실" 등 11개의 구분으로 구성된 "행정 위원회"를 가지고 있으며, 별도로 치신 린이 관할하는 특수한 "통합실"이 있다.
            현재는 연방 학생회장이 실종 중이기 때문에 린이 대행을 맡고 있지만, 손이 닿지 않아 기능 불능 상태에 빠져 있으며, 각 학원 자치구에서 발생하는 일들에 대해서는 거의 간섭하지 않고 있다.
            혼란을 방치하고 있는 상황에 각 학원에서의 불만이 크다.
            각 실장은 불신임 결의권을 가지고 있으며, 행정 위원회의 과반수인 6명의 동의가 있으면 불신임 결의안을 제출할 수 있다.</description>
        <textureFolder>SchoolIcon</textureFolder>
    </RimArchive.IconDef>

    <RimArchive.IconDef>
        <defName>RA_School_Arius</defName>
        <label>아리우스 분교</label>
        <description>제1회 공의회 이전에 수많은 파벌 중 하나였다.
            파벌이 연합을 구성하는 것에 격렬히 반대했으며, 그 결과 연합화한 트리니티에 철저한 탄압을 받았다.
            현재는 트리니티의 카타콤에 통하는 미로 같은 지하 통로를 지나 자치구에 숨어 있다.
            자치구 내에는 성도회가 주도하여 건설된 분교와 바실리카, 두 개를 연결하는 지하 회랑이 있다.
            탄압과 배척을 받은 것은 꽤 오래 전이어서, 당사자인 트리니티에서도 일부 학생들이 존재를 알고 있는 정도이다.
            본편 시작 약 10년 전까지 참혹한 내전이 일어났으며, 베아트리체가 개입하여 자치구를 지배하였다.
            이후 자치구 내 일부 유적은 훈련장으로, 사격과 폭탄 제조 장소로 사용되고 있으며,
            키보토스에서 생산이 금지된 열압력 수류탄이 대량으로 버려져 있다.
            학교라는 이름이 무색하게 세대를 넘어 적에 대한 분노, 세계에 대한 증오를 심어주고, 일반 교육을 무시한 채 전투 기술과 헤일로 파괴 방법 등 살인 기술을 가르친다.
            그리고 그 교육과 환경을 당연한 것으로 인식하게 한다.
            위의 교육은 베아트리체가 지배한 후의 것이며, 그 이전의 상황은 불명이다.
            학생들의 헤일로는 십자가를 본뜬 디자인이 주를 이룬다. 다른 학교에서는 실제 총기에 장식을 한 총기를 들고 있는 학생들이 많은데, 그녀들의 화기는 실제 총기 그대로다.
            전투력은 높지만, 숨어 있는 세력이기 때문에 병력이 적고 병참이 약하여, 외부의 지원이 없으면 제대로 된 작전 행동을 할 수 없는 모양이다.
            원작의 아리우스파는 기독교의 주류 사상인 삼위일체(트리니티)를 부정하고 이단으로 배척된 학파이다.</description>
        <textureFolder>SchoolIcon</textureFolder>
    </RimArchive.IconDef>
</Defs>
