<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<ModMetaData>
  <name>RimArchive (Korean Continued)</name>
  <author>Author - Auxia, Continued by - Mako</author>
  <supportedVersions>
    <li>1.4</li>
	<li>1.5</li>
  </supportedVersions>
  <packageId>Mako.Weaponpack.BlueArchive</packageId>
  <description>	
	Mako's Description:	이 모드는 중국어로 만들어진 원작 모드의 한국어 호환성 패치입니다. 본 패치는 원작 모드의 제작자와는 아무런 관련이 없으며, 
	본 패치의 제작자는 원작 모드에 대한 어떠한 권리도 보유하지 않습니다. 원작 모드의 모든 권리는 해당 제작자에게 있으며, 이 호환성 패치는 오직 한국어 사용자들의 편의를 위해 제공되는 것입니다. 원작 모드의 지적 재산권을 존중하며, 문제가 발생할 경우 즉시 삭제하겠습니다.

    Before All:This mod is now still in progress.Some contents are not actually installed in this mod.Current status does not represent the final quality.
	알림: 본 모드는 여전히 진행 중이며, 일부 콘텐츠는 아직 모드에 설치되지 않았습니다. 현재 상태는 최종 품질을 나타내지 않습니다.
	
	Waring:Data unblanced(yet).
	경고: 모드의 많은 요소가 아직 균형 조정되지 않았습니다.
	This mod includes serveral weapons from Blue Archive.
	All the game textures are hand-painted.In the future,I will introduce more Blue Archive weapons and more interesting element into the games.Have fun.;)
	
	이 모드는 블루 아카이브의 여러 무기를 포함하고 있습니다.
	모드의 모든 텍스처는 손으로 그린 것입니다. 앞으로 더 많은 블루 아카이브 무기와 흥미로운 요소를 게임에 추가할 예정입니다. 즐기세요.;)
	Till 2023/1/17 Mod published
	We got these students weapon:
	현재 설치된 학생 무기:
	Abydos:
	Hoshino 호시노
	Serika 세리카
	Shiroko 시로코
	
    Gehenna:
	Hina 히나
	
	Hyakkiyako:
	Izuna 이즈나
	
	Millennium:
	Aris 아리스
	Hibiki 히비키
	Karin 카린
	Midori 미도리
	Momoi 모모이
	Neru 네루
	Yuzu 유즈
	
	Trinity:
	Hifumi 히후미
	Koharu 고하루
	Tsurugi 츠루기
	（only weapon contained）
	（이상 학생은 무기만 포함）
	QnA:
	Q:Will there be more students weapons appear in this mod?
	A:Sure.Most weapons will appear in the game,and the priority of pistols is low.
	Q: 앞으로 더 많은 학생 무기가 모드에 등장할까요?
	A: 물론입니다. 대부분의 무기가 게임에 등장할 것이며, 권총의 우선 순위는 낮습니다.
	
	Q：CE？
	A:Not yet.I'm not a CE player and i have no assistant（Im a new one）.I have to focus on weapons but I'm sure it will be soon.
	Q: CE?
	A: 아직 지원되지 않습니다. 저는 CE 플레이어가 아니며, 도와주는 사람도 없습니다（저는 초보자입니다）. 무기 제작에 집중해야 하지만, 곧 지원될 것이라고 확신합니다.
	
	Q:Will we got students apparel for our pawns?
	A:Yes,But it takes a lot of time to paint beautiful textures.
	Q: 앞으로 학생의 의상이 추가될까요?
	A: 네, 하지만 아름다운 텍스처를 그리는 데 많은 시간이 필요합니다.
	
	Q:Many weapons data is imbalanced.Will this change?
	A:Unfortunately,i am not a RimworldPro.Most data changes could depend on players feedback.Post ur advise in comment area,i will fix the unreasonable place and thx.:D
	Q: 많은 무기가 너무 강하거나 너무 약합니다. 나중에 변경될까요?
	A: 제가 Rimworld 전문가가 아니라서 안타깝습니다. 대부분의 데이터 변경은 플레이어의 피드백에 따라 달라질 수 있습니다. 댓글란에 조언을 남겨주시면, 비합리적인 부분을 수정하겠습니다. 감사합니다. :D
	
	Q:Any place required attention?
	A:This mod support Chinese language only(so far).The English support should be coming soon.
	Q: 기타 주의사항이 있나요?
	A: 즐겁게 플레이하세요. :）
	
	마지막으로: 이 모드는 종합적인 확장팩으로 발전할 수 있습니다. 이 모드는 오락을 목적으로 하므로, 일부 무기는 특정 게임 환경에 적합하지 않을 수 있습니다.
	최대한 이 모드를 완성하고 잘 만들겠습니다. 국내 블루 아카이브 팬들이 제안을 하고 싶다면, Baidu Tieba에서 찾아주세요: @普通的机车族战士.
	
	건배!
	Cheers！
  </description>
  <modDependencies>
		<li>
			<packageId>erdelf.humanoidalienraces</packageId>
			<displayName>Humanoid Alien Races</displayName>
			<steamWorkshopUrl>https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=839005762</steamWorkshopUrl>
		</li>
	</modDependencies>
	<loadAfter>
		<li>erdelf.humanoidalienraces</li>
		<li>ceteam.combatextended</li>
	</loadAfter>
</ModMetaData>
